一人一個成世人最痛（肉體）既經歷

踢波拗大柴拗完左腳𠴱晚訓訓下教右腳抽筋
成嗰喺床度典下典下又唔大叫得怕吵醒屋企人

破處個時 個屎眼痛到

斷手，骨裂，成晚訓唔到

中學打波本人細佬頂頭槌

中波個吓完全痛到出唔到聲

除咗痛仲feel到全身冇力 狂出冷汗 天旋地轉

跪咗喺地唔知幾耐先起到身

好彩冇事 運作正常

我中學都打過手球守龍又喺一野俾人轟中條莖
痛到個腎都縮埋一舊，會講唔到野